[大愛包容］Google辭退發表反平權言論員工

A Google employee who wrote a controversial memo about workplace diversity has been fired, the BBC can confirm.
The controversial memo broke the firm’s code of conduct, Google’s chief executive Sundar Pichai said on Monday in an email to employees.
The memo, shared widely at the weekend, suggested there were fewer women at Google due to biological differences.
Mr Pichai said the text crossed the line due to it "advancing harmful gender stereotypes in our workplace”.
Entitled Google’s Ideological Echo Chamber, the paper argued that "the abilities of men and women differ in part due to biological causes and that these differences may explain why we don't see equal representation of women in tech and leadership”.
The author wrote: "We need to stop assuming that gender gaps imply sexism."
Google has not confirmed who the employee is, but US media reports name him as James Damore.
The memo was quickly criticised by Google’s head of diversity, Danielle Brown, but the author - whose identity has not been revealed by Google - later wrote that he had received "many personal messages from fellow Googlers expressing their gratitude”.
Comments 'not OK'
In his note to staff sent on Monday afternoon, Mr Pichai spoke at length about protecting free speech in Google’s ranks, and that "much of what was in that memo is fair to debate, regardless of whether a vast majority of Googlers disagree with it”.
But he added: "To suggest a group of our colleagues have traits that make them less biologically suited to that work is offensive and not OK.
"It is contrary to our basic values and our Code of Conduct, which expects 'each Googler to do their utmost to create a workplace culture that is free of harassment, intimidation, bias and unlawful discrimination’."

現代伏爾泰：你若不同意我的看法，我將誓死封殺你說話的權利

左膠最冇言論自由

痴撚線公司

左膠嘅言論自由係要佢地批准

本質就係順我者倡 逆我者亡
迫人跟佢地自己的意見
文字獄的變化版

呢個世界只可以得一種聲音

仲要標籤你唔道德

自從wsj之後呢間公司已經short左

被辭退員工嘅所謂「歧視」文章

女人係logical方面廢啲係生理學證實左呀
有哂paper證實都係歧視

執左佢啦！

生產bootloop nexus 5x 唔撚洗對消費者負責？

哇，我覺得佢寫得好好
無論理據定駁論都好得體
咁都炒，證明佢真係寫中哂班高層嘅諗法，所以要滅聲

你貼呢段新聞但引Gizmodo link都幾搞笑

左翼

完整版

Sundar Pichai嘅小學雞式回應
喺下面留言俾人屌到仆街

Dont be evil

on9

其實有咩問題
咁岩search搵到

Gizmo 有心做鳩作者，佢第一版pdf 幫佢cut 撚晒啲圖表同citation
再曲解作者意思，引起班左膠發癲，賺盡click rate

呢個應該係原版

唔知Gizmodo同Gawker咩料咪問題, 你讀到標題"Anti-Diversity Screed"都睇到有嘢

[edit]